真係唔明龍門點解咁撚難食咁撚虛偽都有人撐

永遠做pr做到勁誇張 開埋啲乜柒中心
屌你老母國安法第一日 又話退出乜撚野黃圈
見個南亞仔日日喺度吹都咪話唔煩

天水圍某偽黃店都係

次次有政治明星一到鋪頭就打卡個啲最撚虛偽

難聽啲講句 好食定唔好食洗閪你講咩 關你撚事

除咗人渣軍全部都係偽黃

如果龍門係偽黃 渣狗一定係王毅

jm9 係好閪難食

邊間唔熟嗰頭

用壽桃牌嘅黃店

cls 班癲佬即刻入黎

想知...RFT嗰間？ 算改善左

頂你唔識呀

係蝻亞狗

其實個隻咩垃圾水門臭雞都好難食

咁都叫偽黃 咁黃水門直頭係鄉黑

....

食過一次尖咀龍門碟頭飯
都係一般茶記水準
可能間間分店唔同

櫻花都偽又黃 你老母都係雞

其實開技能中心授人以漁先係長線做法

食肆請侍應，網店請倉務，如果無提供其他在職培訓俾手足，咁就只有短期出糧用，而無長遠俾手足成長/自食其力作用，即係廢架。只有教授到維生技能先可以終身受用

未食過下次試下 難食就blacklist 了

但係佢嗰種唔係類似整勞作咁咩
見佢整曲奇嗰啲野

屌你老母死渣狗
張生煮野食好唔好食到你黎出聲?
大把人排隊買佢d白飯個時你毛都未出齊呀

咁啫係Renal Function Test啦
算係咁啦，改善左唔少，但都只係普通家常味
老細成日mon post, 我唔用壽桃，轉食百佳佳之選烏東mi korea，我垃圾口覺得ok

舊陣時番工嗰陣附近冇乜野食
被逼食過一排嗰陣未有社運
社運之後食返都係冇改善

頂你咩 嗰間咁既茶餐廳貴撚到din
搵你食
真係一有人話龍門難食 你哋班癲狗就出嚟

屌你老母死渣狗
手足可以用錢黎量度架咩，張生捐錢俾星火612個時你係邊?無張生手足打官司都無錢啦

依間得罪哂外賣app d外賣仔
比人屌話當外賣仔係狗咁撚
真黃定假黃就唔知啦

玩膠就走開啦呢邊認真討論區

打算明天去食龍門
唔知買唔買到脆皮奶黃月餅？

其實黃唔一定係好人又nice e.g. wiki

應該買到 不過最好都係早兩日訂

有冇流心？
食完講下好冇食
有啲想食流心奶皇

乜撚都黃

拉拉 好耐無見

你又有咩高見呀
你係渣狗

死渣狗收皮啦，抵你自己係到推極都得個幾版
邊似得張生是但一個post都幾十版，仲多過送中個12個人

但個明星又走去食藍店
跟住佢班fans咁都死撐就仲虛偽

🙏🏻

who

唔知
未食過
食咗答你

間野最新傑作

9月俾人話係富臨b隊，先出嚟話有學生免費餐
做show，請打手，同告手足就叻

剛剛打電話去問
冇貨
話要早三日訂

係唔好食，但我會食同支持食，咁點

我見渣家軍顛到屈人強姦女手足先留意2派之爭

某花唔會放棄所有賣廣告嘅機會
我開始懷疑佢有上過brain差啲堂

成堆search到搬龍門又衝晒入嚟

唔使啦
剛才打去話冇貨
明日只能堂食嘢

咁你咪食

堂食真係頂唔順ching 加油

多請你的加油
但唔認同你的主觀

（渣家軍又出醜）渣家軍第一美男子 誤當藍為黃店 死雞撐飯蓋

cls 連王宗堯都比人批鬥

食藍店就屌架啦
有乜咁奇

驚閪
班垃圾係得咁多
理得佢哋屌唔屌

諗起仲算有型嘅四眼(做咗靈童就柒晒)
「你想我落台就拉我落去，你喺下面嗌口號無用㗎」
結果六年後一撚樣

聖人張 + 龍門搬運工

渣哥叫雞都有人撐啦

you know who搬運工又開工

咁最仆街係咩？

渣家軍又反擊

35蚊都比唔起?

貴講緊渣哥
咪撚咁din啦你哋班打手

渣狗又出手？

平時冇味覺
上連登仲盲埋
一係冇腦唔識字

入咗去

講難食
小時光認第二無人認第一

我立即屌你老母

又嚟推下引戰post

中國人生得咁樣衰都大把人撑啦

舊年食過一次永不錄用

無人想知喎，你覺得難食咪唔好幫襯囉。
無論好唔好食我都幫襯同支持龍門，唔通幫襯渣家軍咩。

you know who又入嚟搬運

信饅頭唔驚

原本都想支持下 但食完龍門個常餐
都係轉食其他黃店好過

要護主咪係咁
大把真黃店俾人話難食
例如小時光別天神
果陣又唔見龍門班打手出聲

要食日本嘢食肥後屋同彩好過
好食又早出聲

屌,你block咗佢地就知道龍粉來來去去都係果幾個
極度懷疑佢地係pr
張俊傑咁仆街,請pr做野唔出奇

其實我都覺pr味好重，我覺連登都有唔少打手

重要成日上熱門
寧願睇膠po

好撚難食
對比時代
講黃講好食時代都係屌打
可惜香港人係ON9 做實事果個反而唔支持

食時代咪撚食焗豬

好嘔心
一見渣字龍字就衝入去洗
唔信聖人就話渣狗衰衰衰
衰咪唔食
但又屈你渣家軍
全世界都渣家軍

如果饅頭=南亞仔打手咁柒
咁我寧願係渣家軍

利申兩間都未到prioriuty食

有排都未輪到局豬喎

3蛋 海南雞 漢堡扒 鋸扒
不停LOOP

難食同撐運動有掛勾架？
blocked

信得饅頭都弱智仔
驚閪你block

咪係 呢1年先出名者
反而蕭生真係出盡力幫手
D人居然唔信一個幾十年幫香港既人

振美已成condom

價錢都系一般茶記價錢，咁仲有乜好講

無圖食評

起碼好食過渣家軍果啲先

唔好貼錢買難受
食又辛苦自己，唔食又嘥嘢

蕭生同時代起連登唔係上左神檯咩

樓上又嚟渣家軍
樓主都冇提
又入嚟洗
成班弱智仔

佢哋din撚左啦

網上上有西用咩 現實晚市好冷清

d人去晒渣哥 龍門

撩佢哋發癲好撚正
好多笑料，冇嘢做嘥下時間幾好

btw，癲 = 大十金金
正字

冇掛鈎既 當我睇直播見到條友入poly做show覺得好核突姐 人地poly廚師就真係幫手煮飯
佢就係度攞光環

早知食三蛋

局豬點都好食過大家樂既

居然 之前食要排隊

真係難食過
可能廚師失準掛
之前食都冇咁誇

中午要晚市靜到

同蕭生講囉 佢fb會覆

好

飛去台灣 上佢辦公室講

見到有龍門兩隻字咪衝入嚟屈你渣狗熱狗

就好似有條暴動喺身就唔可以告佢誹謗一樣

擺明pr做野啦

雖則幫手推下呢個post笑鳩搬運工好好笑
但有五毛走咗入嚟
大家睇路

機場特警

成哥走開啦

當日係ust南亞狗推post咋

咁同你開post有乜關係？

推爆咪要開囉

不分化 拉

有得告梗係告
仲有弱智仔幫手畀錢
點解唔告

所以最大反應就係腐皮同block
弱智嘅，驚閪

輕輕
提醒自己

食佢個理念啫
雖然咁嘅心態去幫趁有d on9

難食還難食
虛偽? 邊忽虛偽

饅頭概念鋪

冇
好真誠咁食饅頭
邊忽虛偽

樓主快走，等渣狗頂住

人人都食緊架啦

食到聖人咁比較少有

返去睇楊明乖

戰狼性交

上個禮拜第一次食
嗌左個雜扒餐
個芝士汁真係淡左啲

你鍾意咪食
唔鍾意咪唔食
pr的確好重要
賺錢唔緊要有回餽手足/運動就得

Anita Wong 好正

齊柏林用嘉頓包咁佢係唔係藍呀

是但啦 有人中意低調自然有人中意高調

係啦，渣狗先至係最撚黃嘅
肉撚酸啦係咪都屈人五毛，警犬，打手

一打膠唔洗找

又渣
呢個post樓主冇比較過兩個喎
又要拉人哋落水
真係弱智仔

同埋ani唔知乜
提聖人就一定見到渣字同ani乜
好似全世界得三個人咁
屌好好笑

on9 po拉

算啦 呢度啲人大部份溝通唔到

分化post 拉

撩下佢哋拎嚟笑啫

買唔到月餅
食咗個餐，好食
以68元連飲品丶湯。算抵

黃埔店我有食，講真無論套餐或抗疫餐都好食過對面的大家樂

可惜
冇月餅

又召喚下法庭撚嚟解悶

法庭撚
呢邊呀

再召喚法庭撚

香港人就係睇唔慣人地積極做多步
覺得人地有私心

做返少少pr 嘢就變返好人 香港人真係太易俾人呃

香港人真係好撚易呃

淨係知佢個牛肉飯好撚難食

發現d comment 都幾一面倒

可唔可以講多啲
我真係想知邊個比人呃

係咪有料爆，無料就收皮啦你

渣家軍快啲攞證據出來指證饅頭張啦定係全部嘢都係老作㗎

點呀渣家軍，證據呢

究竟有真實證據先，定佳佳去台灣先

唔係做返少少
係冇停過
睇下洗你洗得幾快

一講證據又比人skip 唉

流浮山200刀手落到黎先

法治未死
贏喇

香港人不嬲虛偽
幾十年都冇人睇香港足球
前兩年民族主義上頭個個走去入場

插你一刀，抽返出嚟call白車
=
以德報怨

聖人

聖人：
全世界都針對我
list晒你哋出嚟

你班垃圾淨係可以腐皮我好好笑

就好似垃圾一樣
係得咁多
又要入嚟睇

難食係真

排期告上庭都叫人手足
扮晒智者教精人

大波驊都係手足啦
告你係畀啲教訓你教精你咋
你做錯嘢反對正苦唔係唔告你呀
你企出馬路等狗拉㗎喎
成全你咋

聖人

咁勤力mon post
抵讚

狗都係手足
手足滿天下
法治又未死
贏喇

民事法庭嘅官就係自己人
今日又贏

連登係龍門forum
樓主你都係走先

你識咩
民事法庭同刑事法庭唔同㗎
刑事法庭唔可信，唔等於民事法庭唔可信
審民事啲官全部我哋良圈㗎
你以偏概全

聖人都唔信唔通信你人西渣狗呀

2020黃店月餅集中討論區

抄呢個post嗰個
好似話樓主潛咗水
所以要未完po就開2？
呢個post樓主都冇覆喇喎
快啲幫手開2啦
冇咗聖人搞唔掂呀

拉,渣家軍

向聖人懺悔區

明明大波驊同狗都係手足
明明一直有民事法庭係自己人揸fit，同刑事法庭分庭抗禮
好地地做乜要上街
我錯喇

你渣狗
俾晒機會你收聲你唔收聲？
張老板唔會錯
告鳩義士 還我公義

我知錯喇
聖人會唔會原諒我
畀個機會我跟從佢相信法治

不定時向聖人跪拜懺悔

樓主人西，可恥
聖人都唔信
法庭都唔信
分化撚

又要懺悔
向聖人告解

我錯喇
應該學聖人相信法庭
相信法治
相信法官
啲官自己人都唔信
我分化撚

懺悔直到法治聖人原諒我罪孽

又係告解嘅時間

我錯喇
又唔信聖人
又唔信法庭

告解直到我嘅罪孽清洗完為止

樓主你仆街啦, 連衛兵黎緊啦, 快d走先

拎埋自己盒餅出嚟
聖人
點解香港又有聖人又有法庭可以信咁好
我知錯喇

我都睇到

都係oem
自己去富x買過未得

見到個樓主收到新一盒 x臨 oem 好感動
聖人真係處理得好好
仲熟到話要多批貨就即刻有
好溫馨

香港又有聖人又有法治
真係好

今日唔記得向聖人懺悔